電競終於比人重視，好感動

小弟我LOL鑽石級
Csgo AK
爐石 Rank 5
我會朝住做全職選手而努力！

算啦

算乜撚野呀你？夠薑隻揪隻 比你是但揀一隻Game

我中大 中文系 grad 你質疑d乜撚野

爐石上唔到傳說 = 垃圾

請善用起底功能

垃圾先會打傳，arena 30場冇6勝average仲垃圾

肥絲慘被秒殺

做左15年人就讀大學 有前途

你憑乜?

支持追夢呀
搵唔到食記住唔好喊

俾你係虛擬世界幾勁都好，
係現實世界你只係無出色既廢人